民陣: 聽朝9點半去西九

未回憶夠達哥 不了

再嘈捉埋你

推

陣間又charge佢煽動叛亂

要移民 不了

支持犯國安法嘅人都會犯國安法 去小心啲

四人限聚

要番工 不了

一啲都唔好笑

哈哈
咁大家繼續唔好出嚟
有異見嘅話，呼吸都犯法

推

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

西九龍法院大樓（英語：West Kowloon Law Courts Building）位於香港九龍深水埗區長沙灣通州街501號

希望可以凝聚返從前嘅大家

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

西九龍法院大樓地址 九龍深水埗區長沙灣通州街501號

西九龍法院大樓地址
九龍深水埗區長沙灣通州街501號

西九龍法院大樓（英語：West Kowloon Law Courts Building）位於香港九龍深水埗區長沙灣通州街501號

已封鎖會員 - 如果癡癡的等

up

Pish